求推介黃色辦年貨

就快過年，好多人都要辦年貨，有冇邊間海味係黃？

推

聽晚見

Push

黃唔知，但揾到藍(係香港商店度揾到)
安記海味
地址:
上環急庇利街8號金豐大廈地下F-G鋪
唔好買錯

呢間好多人買 我以前都買開佢

冇人知?